黑警11/8事件小整合

仲漏咗一單係插竹技嫁禍示威者

原po︰